### class-1
 1位交换电路

### class-2
  使用1位交换电路搭建成为4位的交换电路，然后使用交换电路搭建成为简单的排序电路

### class-3
* 输入:一位串行输入  无符号二进制数B
* 输出:S0 S1 S2 S3 S4独热码表示
* 状态转换: ，输出“2的B次幂”模5的余数的电路

### class-4
* 输入:三位固定输入
* 输出:四位固定输出
* 状态转换:根据输入序号x计算对应序号斐波那契数fib[x]的电路（输入序号0对应输出数0，输入序号1对应输出数1，输入序号2对应输出数1，以此类推）
* 要求:每次给定一个固定输入保持不变，电路在64个周期内计算出结果并稳定输出，在结果未计算出之前输出端口输出0

### class-5
输出会在0和1之间自动的交替出现。称之为振荡电路。


## C-扩展
	电路元件中的gui实际上是使用xml语言来完成的。所以可以直接使用xml语言来完成电路的搭建。
